[運動解體]有冇諗過如果中共將付公安被暗殺嫁禍我地會點?

d鬼會點哂前線相， 今日個付國豪就係做緊呢樣， 目的就係大清算

我知道大家都好嬲想搵出氣袋， 條公安暫時冇穿冇爛， 但呢場運動最快失敗既因素就係對家先有人死亡

如果我係中共， 最快令拉付生番去大陸被消失， 再作個驗屍報告話被示威者毆打致死，電鋸血滴子十大酷刑都出埋， 水洗都洗唔清呀！

捉鬼係要捉， 但索住佢搵哂佢d資料出黎就得，證明公安滲透警隊同扮記者， 圍住佢拳打腳踢會令外國人道戰線失去說服力， 同埋容易比中共想點作故仔都得呀！

求下大家， 中共最後既明招就係老解。暗招就係建黨偉業之一既暗殺自己友嫁禍對家， 求大家撐落去